究竟港女係點將條褲攝入對淫boot

咁能焗又厚

10

9

一定好大味

G

有依種boot以前企街先著

褲連鞋一set 的

時下港女最興

好撚驚問錯比人報驚

ask yoyo la diu

港女隻靴著上大髀

牛仔褲+boot 好唔襯
通常30歲以上老女人先咁著

夠野性 戰鬥格

吊你老母影到對腳好似象腳咁

好迫

條女瘦高西

阿嬸？